Nexo 賺8厘息

有無巴打有用緊？ 心思思想玩下

我都想開，貪佢有張卡，唔知有無伏？